[ 快 閃 ］ 秒 回 半 粒 鐘

回親正仆街

我出哂名正仆街

屌你老母

屌哂你冚撚家

你好

因為我要訓教

訓啦bb

你老公搵你

想好好hea下呢半個鐘，平時返工個生活都已經夠繃緊

屌我添呀！

祝你發惡夢

發夢見到你俾幾百個花柳黑鬼爆菊爆撚到死咗，結果夢想成真！

唔啱換過個囉～

你覺得我冇換？

?$Q

聽日又要返工想喊

倒貼呀！

唉，返工返到想死

‘========
此post已完
‘========

笑死

屌，訓唔著呀！

個頭痛到爆